Vivo X20下月登陸香港， Snapdragon 660配4G ram

但個價錢

咩價位
3k樓下諗下

咪撚戇鳩啦

660倉底貨
2000樓下ok

660係裝底貨？
點解
又好似amd玩馬甲？

除左個mon之外 D spec仲係兩年前既機

連支那D大論壇都叫人唔好買

660 係倉底貨, 你冇病呀?

不過佢中階機當旗艦機咁賣, 真係on9

睇錯以為viao

順帶一題，大陸賣op5 都係同價